(魔性）A山現身曼徹斯特！淫魔準備做紅魔

阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士，周日畀人踢爆背住女友偷食女學生，未做紅魔先做淫魔。不過，呢宗醜聞應該阻止唔到呢件淫魔加入紅魔大家庭，當地時間下晝2點畀人影到佢現身曼市，準備去曼聯訓練基地接受體測，極有可能周一正式公布加盟。

淫山中午畀人影到，到達紅魔基地卡靈頓接受體檢。據英國傳媒報道，呢位智利球星將會同曼聯簽約4年，周薪達50萬鎊，成為紅魔最高薪淫魔...唔係，球星至啱。英媒話紅魔最快周一宣布A山加盟，魔迷記得留意喇！

麻友is g

叻仔

魔性

澎湃

周薪達50萬鎊

相比中超算平

淫山